精算/ big 4 hr 認住夏健祺 Cody Ha

小心佢喺公司偷怕女同事呀

又要我出動

推撚爆佢

算吧啦
人地老豆老母一出手啲hr跪低含都黎唔切
唔得嘅老豆老母養埋佢下半世又有幾咁閒？
到時得閒偷下拍、老下強
比人捉到味當參加藝員訓練班，食下wasabi
到時感化幾個月出到黎味又一條好漢

傳送門

1. 恭喜你畢業呀港大精算偷拍犯夏健祺Ha Cody Jims

2. 突發！有圖！HKU學生偷拍女學生全裸狂逃畢業啦

3. 精算/ big 4 hr 認住夏健祺 Cody Ha

4. 港大之光: 精算尖子夏健祺畢業了!

推

唔好再推 畀次機會人

Junes

好驚比 cody 影

Cody 仔is watching you

之前個樣仲幾後生 家陣畢業個樣成個阿叔咁

接受太多感化

🎄[港大精算偷拍犯聖誕特輯] Cody Ha is going to jail🎄

Google識玩